8個八月十五，邊個最好

第三張係陀地??

痴線?